［TG］屯門 / 荃灣瑜珈&空中瑜珈

歡迎對瑜珈 / 空中瑜珈有興趣嘅巴絲加入

無論你係有冇玩過 只要唔好入咗group唔講野 / 厹
我地無任歡迎

另外～我地依家每個星期六都有自組瑜珈 / 空中瑜珈班
上堂地點主要係屯門 / 荃灣西
有興趣一齊上堂既巴絲～可以係google form到留底contact

push

做乜膠
自己開post搵人入group啦

PUSH

push 你老母

show blocked user - 紫色硫砂

推

如果新手呢？
未試過做 想試下

我地有好多朋友仔都係新手 放心黎玩啦！

比唔比男仔玩？

俾～我地有男同學架

固定星期六班

咁係上堂定係一班識瑜珈嘅人聚埋一齊玩

係一班有識有唔識既人聚埋一齊～自組班搵導師上堂⋯

全男班

觀塘都有班啦

填左form冇人add我既

唔好意思～即係add

有無相睇下先

入group後有

你地係組隊湊人報班定業餘湊數book個場玩咁

我地搵導師教 時間、地點基本上固定 夠人數就會開班

幾錢左右?

大約百零蚊

填左

上堂地點已增加至佐敦、荔枝角、觀塘及屯門

百零蚊一堂？一堂幾多人一齊上？Thanks

小班教學 4-8個人

新手 零接觸完全唔識 可join？

當然可以🙂

有興趣，大約幾錢堂？

百零蚊

填左表 想試下玩瑜珈

多謝支持

樓主幾時加人 想玩

已加
如果無加到你請話我知～因爲某d朋友仔既id 我search唔到

打羽毛球嘛

填左表